究竟100hz同144hz既分別有幾大

肉眼睇落有咩分別

44hz

落腦場搵144demo開ufo test睇下

更加想知市面上有邊幾隻mon係行緊100hz

34"曲moon咪100hz囉

你唔撚好戇鳩啦
人眼睇到24dps㗎咋

dps

屌on9 Google

有冇source講解下, 揾唔到

有冇人答我點解人眼睇到24dps㗎咋

簡單d來講就係人腦對變化好敏感，就好似係你入左間臭房一陣會習慣左唔覺臭一樣。你個鼻唔係聞唔到，而係你個腦ignore左。眼就調翻轉，你隻眼需然係24hz左右，但24福圖唔係好似電腦咁精準咁平分係一秒入面，你個腦會自動補翻中間果d, 結果就係如果有唔平均嘅變化，你個腦會強化左個唔連貫嘅感覺。

另外，你隻眼嘅邊緣視覺係rod cell多, 依隻cell對變化嘅敏感對好高，可以上到60Hz.

如果你有讀過lens你會知道投射係視網膜上而嘅影像係反轉嘅，係你個腦自己反翻轉佢。

睇到就睇到 睇唔到就睇唔到
完

除左玩槍game 其實睇唔出有分別

100以上講真分別真係唔大
一般game基本上係感覺唔到咁濟

唔係48咩

我睇到49

每次呢D post都有專家出黎講人眼極限

我用34uc79g分別試100跟144用滑鼠游走 肉眼上可以分辨到144比100流暢 但144之後真係冇分別

點數到ga